鐵拳男一槌爆擋風玻璃 的士司機遭打甩4隻門牙

「如果知道後面咁大鑊，我寧願開車走人，自己畀錢整玻璃！」周一(5日)晚上，將軍澳一名疑似醉酒男子於新都城2期對開馬路截停一部的士，大力拍裂擋風玻璃及襲擊司機，司機4隻門牙慘被打甩。54歲姓張司機今日接受《蘋果》訪問時稱，當晚11時許駕駛的士駛經貿業路近貿泰路交界時，看見一對男女站於路中雙白線，當中灰衫男子突然行近，不由分說一掌拍落擋風玻璃，令玻璃出現裂紋。

張見狀立即大喝「x你老母有冇搞錯呀！你唔好走呀」，未料灰衫男狂踢的士車門，並再揮拳擊向擋風玻璃，擋風玻璃應聲爆裂。灰衫男其後企圖打開車門，但不成功，突然發難襲擊他，「一搥拍落個口度，連隨甩咗幾隻牙」，灰衫男逞兇後與女子離開。張直言對方好高大，未敢貿然落車追，「講真佢都好高大，驚佢唔知做啲咩行為，冇可能追住佢」，張負傷報警求助，並將的士駛前泊於路邊後才落車尾隨，目睹灰衫男走入寶琳站，他上前截停同行女子，惟女子表示不認識灰衫男，並指「唔關佢事」。糾纏期間，張見警員遲遲未到，而手機又遺留於車上，於是折返的士取手機再致電警方，及後才發現自己情急下報錯地址，警員其後趕至，該名女子已不知所終。

張生向記者表示，如果得悉會遭人襲擊，當初便會開車離開不追究，寧願自己出錢維修玻璃，又指「初頭以為佢揸住架生，佢係用手掌拍架咋，你諗下佢幾大力」，而且對方看似飲醉酒，「佢想拉開車門，一味講粗口」。他事後往醫院檢查後，證實上排4隻門牙甩脫，稍後要裝假牙。張生指，警方稱已聯絡醫院，留意是否有手部割損的傷者求醫，但暫時沒有進展。

駕駛的士約5年的張生稱，今次是首次遇到暴力事件，並說「諗諗下揸的士都好危險」，他指通常遇到的醉酒人士只會不停講粗口，甚少動手，他亦盡量不會回應對方，「佢哋唔會講道理」。

警方表示，54歲姓張男子駕駛的士沿寶豐路左轉貿業路時，遭一名男子擊毀擋風玻璃，該名男子涉嫌襲擊司機，然後逃去。張事後送往將軍澳醫院治理，警方暫列刑毀及襲擊案處理。

條友係咪光頭

一拳超人打鳩的士狗

咩門派

有晒cam走唔甩

係香港真係打鳩人走左去係冇事

條友戴咗介指？

差佬咁撚黑人憎
好大原因係破唔撚到案

的士佬玩過gta未

其實唔難

收服佢, 統一香港建國不是夢

原來你就係灰衫男

屌你老母有冇搞錯呀！你唔好走呀

叫人唔好走就出事

一掌拍爛玻璃真係好撚勁

的士狗抵撚死

估唔到真係一拳可以打爆擋風玻璃。

渣車都唔收枝棍係車到，都唔撚係出黎撈

條友好勁

條友咁大力一陣搶埋支棍咪更慘

邊位師弟咁燥

阿差？

南蝗做？

呢啲咁生猛嘅老虎仔

我都係第一次見

醉拳

落左玻璃窗?

一野車埋去啦垃圾

應該係or鬼佬黑人之類,始終唔信本地豬會咁勇武

一定係拉低車窗屌人老母先
之後畀人打柒

屌個標題
以為係一拳打爆曬玻璃同門牙

鐵沙掌

差我少少咁啦

唔係好勁遮

利申：一掌玻璃連門牙打碎

屌你張圖笑到痴線

徒手打爆擋風玻璃真係誇張
係咪隻手拎住左野架

我硬係覺得吹水大會將會開始🤗

喂等陣先司機
有野拜託你 唔好走住
有野！拜託！你呀！
收我附加費！！！

玻璃咁爆法加隻指虎合理啲。門牙唔清楚喇...可能係無釘既平指虎。

鐵拳無敵孫中山

很多夜間的士拒載和濫收車資
夜間好辛苦

張生向記者表示，如果得悉會遭人襲擊，當初便會開車離開不追究，寧願自己出錢維修玻璃，又指「初頭以為佢揸住架生，佢係用手掌拍架咋，你諗下佢幾大力」，而且對方看似飲醉酒，「佢想拉開車門，一味講粗口」。

俾警犬盤鳩你 長電筒都唔比 仲擺棍？